[老甘台][TTV]Warcraft3 - 信長之野望

求丁隨
DISCORD LINK :
舊AC已被Ban 請重新Follow

台主業餘玩家 唔好有很大期望
歡迎留名一齊玩
識我真人既唔該唔好係CHATROOM直接相認
不定期開台
歡迎入黎吹水
乜都傾得
只要你問我就答

而家識服仔彎拉仲溝唔溝到女

點止溝女咁簡啤呀 比人圍呀屌

你個台我估廿個人都唔會有

我又唔係全職 都係懷舊下姐 人多人少都可以吹下水交流下既

認真覺得而家同fd一齊打傳說5排都有以前打信長既感覺

冇撚有錯呀

呢刻互相屌完老母一完場可以即刻攬頭攬頸 唔係好多GAME做到

支持 甘sir

花服在此 勿相認

甘家

之前土瓜灣陽光戈個老甘？

一個閃大插落石細波大波紅雷

LOAD左一陣先明係2技

而家仲識鬼玩
細個日日喺學校扮本多開大果下聲

wooooo 砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰